各位手足，可唔可以應承我呀

各位手足，聽日既晨曦行動可唔可以應承我一定要成功呀？

我好想喊好驚但我冇氣餒到架我知道好多手足會出黎架
各位，要爭氣呀加油

利申：遺書同不自殺宣言，其他野都交代好哂架啦

唔好阻人返工啊千其

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

垃圾post
拉

我係出面啦...仲等緊你地呀

仲等聽日? 死人ga la

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

唔明啊？我聽日都唔知仲出唔出番黎啊我等緊你地啊 手足